覺唔覺唔登記做檢疫個班都係5毛藍絲

講真之前政府派1m 黃絲都話回水第一日就登記拎錢 以家政府比資源比錢做檢疫你唔去拎政府資源？ 你唔做就益曬政府啦 d錢又拎去送中益大陸 唔撚做個班根本賤種5毛黎

又話攬炒
偽黃黎
派一萬果時夠話會收集個人資料啦

政府一早有你指摸有你資料啦 要捉你返上去易過借火啦 5 毛藉口黎姐

有得晒下政府資源 點解唔做？

黃台仰都爭住做

唔登記唔係問題 但唔好搞d小動作令人登記唔到
整埋d假圖又話探鼻好痛好危險

最on9比假資料 希望個班比人拉曬罰錢坐

拎一萬蚊已經畀哂個人資料啦

拎左政府錢，唔做檢查好撚狗西

佢地話係回水